白衫打到平民成地血都唔叫暴動，示威捱打就暴動

屌你老母臭閪
死黑警雙重標準到咁
橫死掂死，係咪要逼香港人話你聽咩先叫真暴動

署任主任裁判官蘇文隆表示，案情並非屬最嚴重，現時亦無任何證據顯示劉家棟會重犯，因此批准劉家棟的擔保。至於其餘4人，裁判官認為，他們有在事前聯繫溝通，認為他們參與集結的目的呼之欲出。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

死仆街黑警
落地獄啦仆街

呢單係元朗 而家星期日上環嗰44個義士告暴動

元朗未審已經還押到 9月3號
未審裁判官夠膽講“呼之欲出”

冇架喔
你呢三行有冇英文版本
文宣 麻煩轉英文比全世界睇

麻包袋係必須

根本你知我知政府黑警都知香港人點都唔會被迫到暴動

激發更多良心人士出黎！！！

打輸就係暴動
打贏就係革命
自古以黎 就係咁簡單
你地懂的

準則係佢地定 球證 旁證 足總 都係佢地玩曬

係恐襲